# projeto-grupo-3

Projeto criado para inserir as atividades realizadas pelo Grupo 03 da trilha de Engenharia de Dados do Programa de Formação em Dados Encantech.

**Participantes:**

- Jean
- Pedro
- Victor
- Vitor
- Tales
